Metal Build 討論區 ( 33 ) : 抵制明眼人

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份
（除左魂限OO Raiser)

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

常用訂購網：

魂限網頁：

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:邊到買都得，記得抵制精品

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: Exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: Freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: xxx依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 魂限有sad例如手軟點算
A: 歪面甩色黐毛不影響把玩唔洗諗換，缺件爛件關節炎未過7日就send email比笨大跟進，過左就不受理

請善用會員模式

新post LM

日魂完左

F5左成個下晝, 唔撚洗做野了

一定也有二次受注
驚閪咩

一定會再有，人人有功練

而家F5 仲有， 岩岩訂完

最先半個鐘比amazonPAY玩死
好彩有樂天PAY,完成左先LOAD入去比錢
仲有得扣樂天分

慘了
日魂仲係無record無email
得樂天pay有record

我想知12隻有幾重

等下水or炒孤

我用Lawson 俾錢都係未有email.........

分開左2個倉,如果GROUP埋一齊怕比佢發現,所以算了

account有冇record
我account record都無
訂唔到唔緊要
最怕俾左錢無貨

炒孤仲未開訂

5 ~6 點左右通常

有record

想問下點樣申請account
我係下面禁完樂天佢都係叫我申請premium
但係日本地址點填⋯

新post留名

等睇到時派白雪姫有幾多真玩家會係到開箱

唔係mb黎

LM

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

Japan-only Item
※本商品は海外で販売の可能性があります。

即係點

load左差唔多成粒鐘，好彩有巴打提水用樂天pay先買到

F5到了

我都冇record,諗住聽日都冇先send email問

有可能海外都會開

f5左2個鐘先用亞瑪pay俾到，又解又綁又重入地址，最後發現唔用積分先俾到

應該唔會開啦
佢日本限定都係後來先加上去
上面呢句日文應該只係唔記得del返走

娜歐屋香港獨家代理

其實佢del唔del都得

岩岩都用樂天入左隻 用亞馬信3點買到依家都買唔到

Amazon pay岩岩試完得左
可能好多人已經放棄

日魂合單 又要俾多次錢?

孤仔仲未開

做完嘢先發覺又miss咗啲貨尾

聽日都無mail會打電話問

叫信用卡公司cut 過數
我之前都試過咁，
用amazon 比完錢但冇左張單，
之後打去卡公司cut 數， 就冇事了

係

shit 孤會唔會唔開， 捕唔到蛋。。。

買咗6隻嘅巴打咁有信心?

跌穿訂價點算

聽日唔見record就打去cut

呢隻好難跌穿
wing zero炒貴成倍 呢隻又係日魂限定

訓醒未

上次個隻仲有港魂， 今次無講開港

娜歐屋食水幾深
頭先禁完 2200港紙有找

2P色有邊隻炒得起？

但係未知因素太大喎,幾多貨又未知,港魂又未開,仲要之前買咗wzc嘅未必會再入手,同埋講到明呢隻唔係final version又少堆人入手

定律黎
睇埋黎緊黑色海盜就明

仲要6隻任㩒半日
仲有第二水

2200未計運費wo應該

吋咀屋3080 但運費另計， 賺到盡

今時唔同往日
魂限好難炒起
通販仲易炒起

點解會咁

所以我咪請教下其他巴打點解咁有信心all in

大戶嚟，多多都受得起

一見到你講呢句再試 即刻得左

炒冷飯就唔得啦，你睇紅迷改

賺信用卡積分
搞手求打個和
開開心心玩玩具

佢哋班炒家有信心係好事 反正玩家原價買到玩就夠

呢間垃圾就算9數啦，等炒孤開

exia同00 Trans-AM算唔算

仲係淘大捕蛋中， 我驚佢今日唔開ja

可能聞到水浸味,諗清諗楚先開訂

其實JP only nothing can lose lol

佢啲價一向開得幾聰明

佢地買多d就會低於原價
個個6隻 散唔到貨
屋企又冇位擺
好多真玩家入到冇人接
其他散戶炒家冇流動資金急放就跌

成日見到

好似撞鬼咁眼前一黑就入埋自己個隻

屌真係斬手指都唔掂

SH大法必勝

恭喜

點解我㩒唔到

買啦買啦，我都禁左隻

Y拍 暫時見最低35000Yen 有D水味

個人覺得一野俾你㩒6隻已經feel到有小小水浸味

單買就過2200
日魂都有660 yen運費

hsbc話cut唔到
要商戶cut
或者等5月出貨收錢先claim double payment

岩岩禁多左隻有record
唔知第一隻會點

2200港元已經計埋日魂日本國內運費

用埋積分咪唔洗囉，依度唔少巴打大把積分扣

一係發達一係比達，買大賠大

客觀d講上次WZC都係開6隻任訂，今次仲要得日魂，有機會比大陸仔搶

上次wzc諗住等人開完箱睇qc先入手,點知一出貨已經上咗天價

上次本身少人想買，定左出貨量之後先多左買家，於是變成買家多過貨咪炒得起。今次真買家有上次既經驗走晒出黎㩒，仲點會炒得起。

孤話今日唔會開😨

我仲refresh緊，會唔會refresh到無data

一出我記得未到天價 曾經有一排係2000中
之後先火箭

佢係PM 咁覆我
話搶唔到

最大變數係得日魂，大陸班人會搶高個價

我記得孤開2080良心價都比人屌炒狗

炒家聽到一定好開心

有round 2佢哋咪繼續all in

隻野起碼3水， 有錢唔賺咩bandie

同埋原色上次買唔到果班仲會唔會再等出貨先入老味都衝左先

原價入手左先
話之理出貨升定跌

你係玩家就話姐
呢到多炒家
要討論市場環境升跌

但係調返轉睇,上次買咗今次未必出手,同埋未係完全體又少咗堆人

講到尾都係好多未知之數,量力而為最重要

佢話會出完全體？

完全體係另一部機黎
應該唔同樣

遲早嘅事啦,呢隻已經寫到明係prelude

睇死佢呢個模起碼出5個version以上

想問 X2 幾時派貨

月尾，25打後

等下水

冇訂直接去買機會大唔大

日魂玩完 應該有第二水
除左娜歐屋暫時未見有街鋪開訂
港魂唔知
娜歐屋3080炒價預定

見fb放2700
訂700
都有幾個要

有

3080未連運

代運

睇下fb d留言佢話運費太約收120
計埋3200

頭先2500定2600咋wo, 咁快炒上去

諗返孤快貨00r
25xx
班人放23 22

上快拍網， 2600~2800

識人扭晒影晒相就炒價平少少放

今日孤開唔到

識玩一定咁玩

大大貨

訂唔到白雪姬， 拎返碌炮返去
咁樣620 真係幾貴
成套要千六

平到咁

咁樣620...bamdie 呃錢都唔好咁過份wo

咩質素？

set 炮無sad
得碌炮， 六塊膠片都sad 我以後乜都唔課

好似仲有貨

又有得禁
炒家

下？ 點解孤仔會無貨

終於搶到，真係要用樂天pay

啱啱用amazon都無事

個老虎D機係CTM個網?

撳唔到咪無

孤仔都係日魂， 但佢門路應該多， 例如搵在日人幫手

孤仔撳都撳唔到啊 開唔到訂

PM 問左佢話今日唔會開訂

點會撳唔到,我3點9回到家再開電腦撳都撳到咁多隻
佢就似係睇定個市再放出黎食最高水位

佢話撳唔到既
我點知佢

一間有n個ac訂魂限既鋪點會撳唔到

有幾個可能性
佢真係撳唔到
佢撳得唔夠多得十幾廿隻 唔開訂
重有就係已經撳左好多 睇定果價先放出黎

孤仔連會場野都攞到咁多，魂限點會無

擺明睇定啲先開價啦

日魂入極都入唔到 係咪要VPN

清cookie

下星期就有x2玩,正

用無痕mode

巴打見你乜都訂,好想睇下你個display櫃

高達果格好撚亂
下年搬左屋先再影吧

唔該巴打 見到

X2孤仔一大班苦主

要間唔中refresh, 頭先都無端端放左d出黎。可以輕鬆㩒，足夠時間慢慢開電腦都㩒到

好多人fb放

Nero櫃先精彩

x2 明明係fans向既野
盲中中訂黎炒果d抵死啦

孤咩訂價

X2覺得出得幾好

x2靚過x1

隻色我麻麻無留意

全部收盒搬屋諗起都頭到
之前放假用左一日時間黎pack起近50隻figma

黑金型
又多兩支野
少左隻柒雀

因為就搬 所有野都處於一個鳩擺既狀況

啱啱睇完Refresh即刻有隻撳咗 感謝巴打

孤點可能冇

第一次, 日魂輕鬆入手, 港魂食屎啦

任訂

唔洗客氣，買到心頭好就好啦

其實日魂係咁，不意外
同件貨最後炒唔炒冇關
因為佢受注販賣，落幾多order 未整幾多

higher = 向高空發展
further = 深d
faster = 買快d

今日班人係咁F5
又load唔到payment
有d仲出去食炒訂
而家輕鬆入到
歷史不斷重演

娜歐屋去到計埋運費 3480快貨 3280慢貨
自己禁 計埋集運費應該2300左右搞𠶧

撚鳩屋不了啦

有無巴打係入兩隻,一隻變飛機一隻正常擺

我 雙入左

係愛呀

正常色都係雙入？我覺得今次呢飛機靚過之前，大隻左好多，好想禁多隻

撳喇，正常色無入 太貴買唔落手。所以依隻雙入。

唔想食炒買原色
唯有買多隻填補心靈

Sor9 不推文自隊同爬完文 thx bro

雙入計埋運費5000，一諗到咁就收手，一隻算

唔知今日港魂開唔開呢

唔開，日魂限定

唔開，等你哋俾10%稅+國內運費
振興日本經濟

撳唔撳好呢但無位了

呢個問題我琴日都遇過，結果見到有貨就眼前一黑然後入左

True

各位加油
我等3點轉戰shf戰場

Endgame? 亞美好難搶

都係幫fd
我會去big cam搶,amiami食得屎
一次過開咁多隻盡人屎

玩marvel shf不如轉玩hot toys

剩係想入85同49，其他個d無興趣

希望仁叔會易d

日魂無限量供應

媽寶過氣未

似完左訂

睇錯自膠

我試過㩒好多野一去比錢就係咁

佢話你個order手續未完成,叫你再整多次
你係咪有D野未填好?

我之前訂過一次野 但payment有問題比佢cut過一次單 唔知關唔關事

你用香港信用咭?

用樂天但連香港卡

乜呢道有咁多巴打有日本卡

其實買左既基本上唔使理，一係你有冇限個account
正常你頂盡一個account 點買都係6隻

琴日無record個單已經cancel
好彩之後見仲有就禁左隻

請問點解係咁禁日魂都彈返去首頁hang左啦?

洗cookies 再入

孤2799

孤仲有分1/2批 根本一早撳好晒睇行情開價

自己撳仲好過

所以話掀唔到搵鬼信

狼牙得佢

重貴過Y拍D價
真係識開

講真 佢開2800不如買ht

炒孤宜家係食你地。
反正藍精你地又唔會去，冇咩邊間做到我咁大。

邊個訂孤=同人講自己係戇鳩仔

2799 傻的嗎， 日魂自己任㩒， 洗同佢買

兩樣野黎

其實大把人買

要1，旺角取

衝啊!!!

現實係大把人連日魂AC點註冊都唔識
要只依人

計埋集運under 2300

facebook D人即刻加價

淘大已訂

睇死孤佢下轉會減價

第一次試日魂 同港魂完全2回事

日魂

任禁唔嬲

輕鬆禁到一隻，孤

日魂已撳

早知昨日唔㩒咁耐

除咗孤冇第二間玩具鋪開訂嘅?

9娜屋天價唔計

日魂大贏家

無人搶任訂，尋日訂6隻既巴打睇路

任訂唔嬲
真玩家有福了

佢點都係贏家黎

睇嚟可以到時搵大手入貨嗰啲巴打原價收隻都得

果嘜野 電購網
開3099

義海價

都炒到, 始終有人後追

2799，良心去左邊呀

鬆日搞勁耐
之後搞一陣就得

睇佢地爆六隻箱自用
點都平手走到 賺信用卡積分里數
最多咪-1/200

唔用森林

早一年入左第一隻mb, 白色f91
想入埋藍色.. 但睇真啲佢係全藍，唔係手腳都有白色嘅版本

樂天用tap&go都輕鬆買到兩轉
頭轉自用,第二轉幫3個fd撳

卡左係到

可唔可以唔好激動到自爆

周生你冷靜少少

你比埋email 人睇

咁都有自爆

冇制禁可以點搞

紅色中間咪粒制囉?

卓康 你好

大佬呀，卡住左都唔洗自爆ga

你地唔好再quote喇，自爆位巴打下次小心d啦，防人之心始終不可無

希望佢哋玩得開心

買大賠大，究竟會唔會重演前年WZC上神枱事件？

係step 1step2旦黎旦去

樓上既巴打,其實係唔洗自爆既,上網都係小心d好

笑還笑你地答左佢問題未？

你好

個巴打話圍內fd訂 賺積分應該唔係問題既

我無用樂天，幫佢唔到其他用樂天既巴絲幫下佢啦

追左咁多次post 終於第一次成功訂日魂
想問成6月先發貨中途可唔可以改地址
因為用集運驚有咩變卦

我買唔會，嗰嗰都學精左啦，上次都仲要觀望下質素點，今次唔洗望實嗰嗰衝

如果燈左唔好bin我屍

Wzc少咁多貨,機會微啦

WZC少咩？第二水都係任訂

好多生面口

三水呀

莫講話第二水
仲有第三水嫁

我最近改左名咋

當時第三水已經冇人訂

炒孤2799

孤注個個價已經係神枱價
我唔信會高過4000

不斷f5搞掂左，唔該大家

自爆

想問日魂通常係用咩快遞,用左bns想知定先

佐川

人人有功練

㩒唔到咪揾孤，總有方法入手

好感動唔駛食炒

2799 真係食水太深

其實食左架喇，炒家咪笨大囉，你睇下隻野貴左幾多

其實上次隻gffnc wing都係任訂架，係班沈大師死都話會跌破底價唔撳之麻

上次個個都唔訂諗住食現，結果都無幾個人訂過，咁現貨梗係少，今次個個有理冇理都訂定1隻或以上先，咁就唔同喇

燈油火蠟人工鋪倉全部都係錢，孤食水1d都唔深啦。

而家咁易訂都唔訂，到時現貨炒真係唔好喊

正常，件貨係購物車係跟機唔係跟ac走

所以要用你部機入佢個ac俾錢

隻隻魂shop開8算呢隻開94算
盲撐都唔使咁呀巴打

咁燈油火蠟鋪租都要錢嘅
至少好過那鳩屋，郵費仲要另計

明白鳥 thx
好彩今轉冇人搶

祝人人有功練

輕鬆買啦

2799好貴，可以安心搞第二隻

x2限2佢都無開咁貴
分明想趁呢隻hit就掠水啦

遲啲仲有隻exia repair

FB散戶六月貨開2600都比人搶，呢場戲真係好睇

X2已經mark up左好多，今次佢見無人開仲唔去到盡咩

搞到我都想買幾隻放2500頂爛市

其實係唔係自導自演，有d fb post格式一模一樣

宜家撳幾隻放2400搞串個場點睇

出年5月有戲睇了

洗鬼㩒咩，直接出2400 post之後找frd話要1 咪得

好淡各半，花生多多都唔夠

連登許願樹

客觀講客源會少咗,正路上次入咗wzc嘅玩家應該唔會個個再入呢隻掛

我有入
白色呢隻做白鴿型態

日魂依家唔係要日本電話收SMS咩?

屌啦

amazon pay 就扣撚左我錢，p bandai 就彈error 要我再試，舊野就hold 撚住45分鐘，姐係點？ 求救

shf avg都成功入手

宜家係做生意唔係開善堂。小販走鬼檔成本實低過人地開鋪。
唔識撳日魂要出去訂覺得孤貴咪去fb搵炒散。
但問題係你放低幾舊比孤半年安心d定係求其一個FB account安心d咪自己諗。
我講緊係一個常識，咪下下諗到咩死攬咁淺漏好唔好

6月都咁高？

未聽過

19件信徒

佢個post 都好多人搶

仲有喎日魂，仲要睇人面色？

係咪假ac自刷呀

人地紅底鋪使同佢諗賺多與少咩
在顧客角度咁佢真係開得貴丫嘛。

屌你主席掂過會貴d

平個270

人地高達主席 限定魔人掂過係值錢好多

如果當3萬yen原價去做成本價就真唔賺得多，仲要有買唔晒同日元兌換風險。但係好似巴打你咁佢地實有coupon, 實際成本價低過30000yen好多囉。今次好難話佢唔開得貴

其實之前SF 都係2千8?
SF blue yen 價幾多

我呢d自玩既都平到咁多
佢地咁大間鋪代購咁多野個積分係多到你相象唔到

原來係樂天pay要sms
amazon pay用香港卡係咁彈Amazon Payの処理中にエラーが発生いたしました。
明明之前訂野都唔會

所以今日次孤好貴

魂展快貨唔同講法
要請人去到會場拎貨 貴都ok

但最仆街係佢放上淘寶任賣
賣淨先放係香港比你地排隊買

仲等緊仁叔開49

用左N次樂天PAY都未試過要咩SMS

amazon pay係咁error先試樂天pay
啱啱就彈出黎

X2出未

日魂今晚先有tracking send過黎

收到tracking no.
下星期有得玩

香港人錢真係易賺
大家下次試下
搞串個party
收訂炒唔起
人地撻訂都有錢賺
可以免費玩玩具

岩岩我都收到
佢地做野快左

賣2500都有賺，2700都咁多人買

學巴打話dry,燈油火蠟鋪租唔使錢咩
比多d錢訂鋪頭係常識黎

咁唔識自己買係咁㗎啦
唔滿意？我地仲有那鳩屋

人地服務好咁多
比娜鳩屋賺好過比d 金毛mk賺啦

頂爛市可恥

又bin間9野

呢間鳩野梗係要keep住bin

展覽舖坦坦都係缺件

其實有咩好爭，人地要做伸手黨，咁簡單自己動手都懶，咁俾貴d都冇得怨啦。講就賺幾百好輕鬆，中間d流程管理都係麻煩野。

行出行入車錢時間都冇埋

每次有人問邊到有得訂完美內銷日版，我一定答鳩那屋

靚qc 貨源保證 快貨

連登大台認證

其實同出街食同自己煮一樣

初號機2090

X2真係特別好j

我等佢出full cloth先入

梗係要，買3隻果陣都比左120蚊手續費

咁快又有新花生食?

不了

裝落x2度反正同模

精品最近開始del人comment
所以佢post呢期一個comment 都冇
一人「明眼人」既佢就del

即扣

請爬文，前幾頁有。

散戶用電話Facebook放都要用電既

無對艦炮

上星期日本寄過黎連運都係呢個價啦

呢隻就真係不了， 零誠意

大家明碼實價，咁你信間有一定聲譽既鋪定一個任開既facebook account袋住你舊錢半年，當中承受幾多風險同肯比幾多係個人自由

咁至於d人點去諗野就............

鋪頭落訂都有啲驚
何況係Facebook一個三唔識七嘅人

想問下白色 正義女神咩價位

所以寧願教人自已買算，仲要今次長開

其實爬下post都大約知點上日魂訂同比錢攪轉運啦

好似2000

1650

狼過娜娜屋

入多隻幫wzc加多對seraphim

又唔記得不推

點解係咁插孤但咁少插吋咀屋呢

又DLC

你幾時會有插一邊唔插一邊既錯覺

一直都why not both緊明眼人反而仲少

因為已經無視左呢個選擇

孤注又開訂
睇黎好多貨

差d咩?

呵 無人排

日魂仲有得㩒wo

孤仔不了啦

好多人要一

我唔信咁都炒得起呀

成班FB排晒隊狗衝喎

要2都有

clear cookies 呢? 又或者有無開住amazon又login左，btw任㩒你慢慢試啦

咁樣會唔會多人等現呢， 無人訂出貨少又變左叫春

你直接開個新ac試下

CLS

應該4600 有找
唔洗5000

似呃錢多wo, 俾完一千訂，賣家要俾番8舊買家去貼嗰差價。

笑鳩佢

唔係好明巴打講緊乜

係on9喎

佢用2000放張落左1000訂既單
佢諗住放單就淨賺1000

買單條友最後要用3799買白雪

原來2千係單only。我以為2千係total, 心諗咁快蝕讓仲要讓咁多

條友當HT咁玩 on9

做乜鬼,呢到已經去到原價放既地步

巴打義氣價

痴撚線兩日推一個post，白雪姫引左好多人入嚟

本來想訂
見到咁多人訂6隻,唔知會唔會穿IPO

等衝現有機會叫春啊

Japan only wo，香港沒得衝

你係玩定炒先

如果穿咗佢諗住到時有得執下平嘢呱

已經無視左佢

叫春機會高啲

邊間做到咁平

港魂價， 腳骨力都蝕埋

孤仔一開PM都百五個回覆
個個都衝

要做下日魂宣傳

宣傳係無意義架,習慣伸手就點都唔肯學

咪係 佢有佢哋既買法enjoy咪由得佢哋
無謂爭飯食
有心就自己學左

對唔住

有D人一句'唔識'撻落黎就算

FB大把蟹啦，揾下就有

sor

請問有無人試過日魂被扣兩次錢？
頭先發現轉運倉填錯左，改左個地址後，信用卡又出多左個扣數。
想睇下實際係點玩

試卡ONLY
之後會退返比你
到就出貨先正式收你錢

唔該晒 師傅

咁多位係日魂買嘢嘅巴打 如果件貨中sad你地會點處理

硬食

白雪姫二次都玩完

Round 3

終於都截？ 成日叫捱得耐

超級空間殺手

X2已到集運倉 等寄香港

但真係好正

想裝對翼去原色到

等睇成品

你又話搞掂左個集運地址又但唔知點填pb地址咁你即係點架?

btw唔撚想答你係因為頭先個username叫好仔must當差

MUST? 當差正仆街

唔夠SF翼大啦

收皮吧牆頭草

光翼大d

小學生都識分勿同must既分別
仲係度扮傻 是咪當呢度啲人戇鳩

大2倍左右

起㡳>完全封鎖

must佢老母

鳩改都改嗰咁既名，想呃邊個

咁既問題都要問

完全封鎖ed

等睇對比圖應該好壯觀

Done

命運連光翼應該大d下嘛

呢隻就完美空間殺手啦

而家連個名都唔可以鳩改 大把人改都係食字架啦 咁都踩親你地

屌 出撚完EXIA未

唔知會唔會走數

問過Nu未

如果個櫃夠深 呢隻打直擺都唔叫好牙位既

惡過共產黨

記得之前大陸有間廠話會出1/100
個時開哂訂,跟住拖左幾年之後走數

個間泰國廠黎，摺左了
出1/100 GK

唔包exia架除非佢又出隻exia for gn arms

exia 再戰十年

老老豆豆我唔覺得gn arm出得成囉

覺得出左lock on之後先出

比信心笨大

岩呀，咁撚有道理你咪改番原本個名lo,吠乜撚野吠打靶狗

單機啦 好玩唔玩玩呢樣 眾所鳩知黑警死全家都唔夠

唔撚好理條on9啦，賴食字，同黑警一樣咁撚無恥

哈係抵死，自己攞嚟

咁都有on9仔，又唔爬文又要改埋哂d鳩名

自從隻nu 都出到，我已經相信笨大咩都出到

個名都唔大問題
問條on9問題連埋名都就唔想答

嚴格黎講佢哋仲有賺既未穿ipo

如果係快貨就燶燶地啦

同唔同原色一樣大？

次次開新野都有堆on9問題
問亂填地址得唔得

新手想問邊到有日本內鎖直角版訂

啲問題真係沒有最低能
只有更低能

緊係得啦

靜仲好
唔係on9問題就講抄賣
貼下玩具 講下機設就洗走冇人理

上次睇完嗰7粒彈藥，如果變成動畫我諗會搞到火影咁
機設都已經變咗異世界向

直到啱先仲諗緊要甩毛機定00R

出動畫既話覺得會改做一把普通槍

貼玩具會收負評

外傳

等緊隻X2寄到

木遁

高出力砲已經好勁
仲玩屬性彈

一諗起開槍射個樹海降誕出黎就想笑

成套W小說其實都好離地
單係P.P.P.已經覺得痴撚線

明明光槍可以掃晒，都唔知點解整屬性

我有俾正評架最鍾意睇巴打晒野

無咩好晒

即係咁，都唔好太離譜啦... 量子化我都仲接受到，喂 呢d屬性彈根本都唔係高達黎

量子化好似係打中殘影

00R真係量子

你問我量子化定屬性彈誇張D我會答量子化囉

仲有電子戰
用子彈Hack人部機
好似起源彈
幾時有時空彈
老化轉移部機
精神彈
對人精神攻擊

量子化係誇
但屬性彈魔法彈離地
連人帶機轉生異世界
自我修復lv5
飛行lv max
火炎彈lv7

不如溝埋g gundam功夫加屬性啦笨

2次都完售，有無咁瘋狂呀

呢度個個入六隻
你諗下出面入幾多隻

海量貨,宜家無人接單

見孤仲有人要一

孤到宜家仲係訂緊第一水 點會無貨

會唔會減價呢

唔會

開咁貴都有人訂
點解要減價

0

1

孤注抄貴咗7舊水？

大家覺得有冇機會原色再出多次wing

一定會，個模都未用爛

Bamdie喎,好大機會tune下色加下marking又出過啦

想要飛機版

不如出埋四子,出既話多多錢都買

EW 4子 + 4子改
仲有艾比安同原型0式

四子其實真係有啲機,每部機又起碼出到3,4個version

r魂出到一半就無左,好可惜

後面翼仲要兩邊支架

冷靜，咁會破產架

獨角獸都玩過一次量子

下次應該到彩雀

幾時出full cloth版

咁你計原價都2100-2200啦
計埋咪食你500幾600
呢啲貨唔同通販，佢都係同我地同一個價錢入貨
唔通開善堂原價俾你咩

唔肯自己學點樣訂就硬食啦

都話左
可以一戰

隻金色好青

佢好似係光速移動
踩boost踩到最盡

香港無人欣賞，等破IPO再考慮

我等fullcloth😆

如果真係貨少會唔會唔跌價呢

我記得港魂秒殺左，又有幾多係真玩家呢

港魂連模型都秒到既啦
個數應該唔多
但日版就開訂開到完都未截

港魂=國際魂
仲要同台灣 大陸搶

我淨係撳左隻日魂x2自己玩 升跌與我無關

仲有大量孤仔單2180

我就係訂孤仔
不過呢隻我係自玩就唔理了，X2比X1更符合海盜風格

等緊x3

Btw, 提提大家明日記得盡好公民責任
是但出張圖

等FULL CLOTH

黑金配色好j過x1

x1 full cloth 都是必須的
不過睇佢想玩dlc 定係出多隻

X0 X1改 X1改改 X1fc X2改 X3 求鳩其都數到一堆 有心出既有排玩

見到咁玩又好似幾正

記得投票

比例又ok先正

追返post 咁多人亞馬遜pay比唔到錢
我又好好彩一take 過搞掂

真係個個六隻入
玩兩日有幾多貨

六月果批個價應該好好睇

師兄好有信心wo,6隻

有無人想拆售metal robot魂 hi-nu浮游炮特效件唔想要碌炮

發達靠呢鋪

點解有人覺得炒得起

個個都買到仲點炒得起？ 同新色00r 一樣

00R blue孤仔都仲有人龍，呢隻排都無人排

佢地成日提原色
當時係冇人睇好先爆冷
而家邊個都輕鬆入
仲要有原色 2色定律

00r 有快貨又唔同
可能睇到00r炒唔起
先冇人排

之前幫人排真骨diend 聽到後面有人話買兩盒00R黎炒
唔知放到未呢

終於有人貼開箱文

希望可以出埋x3同x0

X1FC呀

支長槍幾型，有無人剩係放長槍

黑金真係好撚型

火影外傳

搵5個朋友夾有幾難呀
買6隻就炒
毒撚一定無朋友咩

白雪把槍

當MB EVA夜戰色都仲係display only既時候, NX就已經開訂

差唔多300,好撚貴

不了
2000可以考慮下

白雪公主孤仔出左6月貨， 但價一樣邊個會訂

大把人

但佢5月仲開緊

我仲係見到得5月貨咋啵

鋪出左

大佬,一野就去到$2800咁狼死,變咗好多人觀望下等現貨(包括我)

自己撳定最實際

有咩需要觀望,自己撳運埋都係2千3左右,唔通仲諗住等人地蝕住讓俾你

俾多5百唔使煩，真係睇你點睇

二次完左啦，想㩒都要睇吓佢開唔開三次

左諗右諗結果冇曬要食貴，咁就無人幫到喇

支矛同炮，型到呢

玩少隻lo，原價都諗咁耐即係忽然玩家啦

想問下東京邊到仲可以買到初號機

好過X1送隻雀

後追肉撚痛

[member]我弱搵唔到
不過扣埋積分加運費千5左右 ,當用正價後追/member]

其實唔係唔想自己日魂,係未有時間研究點買

X2 好似無乜人講，日本出左都無乜開箱，
真係咁唔受歡迎？

今日先出咋wo
香港邊有咁快到

記得之前見到孤仔擺出黎特價都冇人要

唔係，21喎已經出左，我等緊運返來香港
港魂係咪28先送？

我果隻22號出貨 23號先到倉,等星期一寄過黎

呢D野永遠都係無撚晒先想買

我個倉話星期二先寄香港...

港暈唔好有太大期望
港暈可能下個月先收到

聲稱28號派
心急可以去自取

我上次都直接剷上九龍灣個倉

你地講起自取我又想屌，
收左我$40運費重要唔按日子送都算，夠膽死叫我自取，我心諗黑貓係咪忽上腦

呢到是咪都有許願池？

想收隻迷惘黑金天，fb又唔多見
睇下lm完會唔會有先

狂喜，今晚開盒先

睇圖已經覺得好中二

其實都係，一啲都唔實際

我一路印象wzc都係綠色劍

又耍劍又開炮咁

想像下6支野，1支射火，1支射冰，1支射木...

機械人就係中二

都唔係呢6支

望得多反而覺得原色唔吸引🤣
可能太多原色既產品

同意，有時figure 都係，訂左明日香異色配MB

x4

七矮星應該係呢支

步槍就呢支

如果有埋弓就好喇

屌 不如出模型

其實小說白雪姬幾時先真正現真身？

有生之年系列
動畫版

小說唔係完曬啦咩

ka叔有講過出動畫版先會有設定
依家呢隻已經係妥協下既產物

從來都冇現過全身

玩咁大。。。 咁機設任財B 點都得啦

ka叔 話動畫版先會公開
到時先有白雪姬 魔法使 山魯佐德真身睇

00r 抽選係米呢幾日有結果？我見寫25-27公怖

美心初號機數已扣
1917.48

都唔平，佢係得15機平，
美心呢次買左D 緊要野

本來wzc無啦啦加羽毛翼都已經幾中二吓其實

D女人受咪得

佢唔係mb黎

雙龍同重炮手嗰兩部叫咩名？

五飛去左揸白色艾比安,MA變3頭龍
重炮手就叫普羅米修斯

點解呢部反而有機設

隻腳好似生野咁

成部野係D後備PARTS砌出黎

其五子有幾多個冷冬睡眠？唔係得希羅咩？

得希羅同莉莉娜

等美亞初號機出貨

新增不推文功能幾正

價格算相宜，而且畀錢果陣唔駛擔心益咗藍店

睇左2 號機開箱， 肩甲做得detail左， 但武器parts少左

美亞今次都有入野，不過係其他野

夢遊用品都買咗幾set，分開咗幾張單買，其中一張琴日已經收到

呢部嘢如果照跟住出應該都幾趕客

五部有兩部係崩帶組裝機,一部係外來物種
兩部無樣睇
我反而就幾中意呢d 完成度不足既機

書13集出齊晒中文版
可以去漫畫鋪搵下

Bandie ：ok 已出楊過exia 準備出exia r4

但係蓮篷機少好多人買單

如果成個系列出,白eypon應該最大機會出先啦,又可以一個模幾個version

無玩機戰但見過一隻又係左砌右砌做出黎既機
唔知咩名但好鐘意

有哪吒新機機設睇嗎？

啲配色好柒

巴巴黎?

我覺得可以

出既話點都買架啦

X2有得攞

國寶X2現2200

連國寶都有現貨

孤仔話有得拎 今日狗沖先

平時d魂展mb抽唔到 依家一抽shf就中

rabbit?